不如聽日去收返起銀髮族d墨寶？

銀髮靚仔靚女喺政總連儂牆留低左啲說話畀大家呀

星期六一定會俾班廢老撕爛哂..

聽日去收左先可以

但係20號就唔好去了

贊成

贊成聽日去
可以既話可以將墨寶貼番去灣仔連偎牆， 最近書展動漫展美食展，人流夠旺

贊成，收好佢哋嘅心血
但撕走完可以放邊暫存？

收完裱起佢 第時做博物館

支持

議員office keep一兩日先？

贊成
615果日執到我好心痛

搵議員係一個方法
細份果d拎返屋企721再貼返出黎？

———-
721 721 721 721 721
金鐘 金鐘 金鐘 金鐘

推

我係中環返工既
一係好早（10點前）去一係就好夜（8點後）
但唔知道果邊情況點..
打算朝早去應該安全d?

有無港島附近放工嘅巴絲去
班老友記嘅poster張張都係手寫 好有心機

佢哋就係專登擺嗰到比人睇
你哋反而收埋佢

Push

收好, 整副本, 十八區無限貼

係避開20號班生蕃
21號或者之後擺返過去

有冇人開tg

就係唔想聽日班垃圾廢老拆走哂呢班真正老人家既心血

金鐘返工
但我想知應該點？叫議員幫手keep?

有無人一齊
利申可以六點sharp leave

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

push push

過隔離灣仔點睇

721見

支持
最好可以封到膠紙

push利申得閒可幫手

4點半放工黎ok?
早知咩個大背囊返工

有無人係諗住收完
自己keep住十幾張左右
21/7 原位貼返?

有冇人可以答我，如果我依家得閒，一個人去有冇危險？

巴打決定成點
可以5點左右到

支持樓豬

再推

再狂推

我整走咗部分，保管好了

大家加油，交俾你地

岩岩lunch想出去好q大雨

順帶一問 , 梁烈士啲嘢會唔會都收埋先?

拎紙袋裝起返屋企先？

講返原因咪得

我9點前後先過到去
而家想過但勁大雨

絕對需要

可以！

咁多好難搞
重點搵緊手字較靚既會唔會好d

仲有PP門口梁義士嗰度都係呀

聽日就係20啦大大

第一次有長者主題大隊人馬反港共

要保護文物

我琴晚回

現場報告
連儂牆主牆有不少墨寶
可以先救
海富實在太多同埋仲有人寫緊上去睇下晏少少放工既巴絲點搞

PP方面
有部分睇落放左無耐

小弟早個鐘幫咗守PP嘅婆婆攞起咗兩幅影攝食嘅信，請各位放工路過巴絲幫手攞起少少重要嘅標語/簽名/話，memo就算啦